新加坡係時候回歸中國

支持

仲有馬來西亞

不如新加坡同香港對調
香港人搬去新加坡，大把平地紓緩房屋問題，又可以獨立發展
新加坡人搬去香港，佢地人口少啲，減低香港人口密度，又可以享受下佢地冇嘅郊野公園，又可以親近祖國